晚晚訓前都要飲一少杯威士紀先訓得著

有冇人訓前都要飲少少高酒精既酒先訓到

飲完發覺無幫助

訓完等於冇訓過

咪撚戇鳩啦

飲咩先

有d醉意，好訓d

點解
我覺得幾好訓

咪威士紀囉

邊隻呀

johnny black
年年新年親戚都送一支
我見屋企有幾支冇開過
所以開一支黎飲

飲埋啲垃圾不如唔好飲

倒左佢啦，重要每日一杯
飲死你

事但啦，但求有d烈酒飲下

半杯囉

black 用黎溝酒，你成杯車落去
好傷身咖 on 9

不如買枝好少少嘅飲，費事飲死自己啦

我唔識....

冇錢，求其酒櫃有幾支johnny 未開
唔好浪費飲埋佢

賣晒佢，買枝好啲嘅，仲好啦

算啦，唔攪咁多
各位，小弟訓了

轉飲生命之水啦
1晚1支包你仲好訓

好想佢死？

保護我呀

打個丁仲好瞓